{"created_at": "Fri Feb 19 18:01:16 +0000 2021", "ID": "1362824588149727234", "tweet": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai aplicar nova leva de vacina contra Covid-19 sem reservar segunda dose. https://t.co/tVduXyOO2j"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:01:13 +0000 2021", "ID": "1362824575554355209", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:01:02 +0000 2021", "ID": "1362824531040231437", "tweet": "RT @ZeRicardoAM: H\u00e1 uma cepa do v\u00edrus contagiosa que causou metade das mortes por COVID-19 no AM s\u00f3 em janeiro, a sa\u00fade ainda est\u00e1 na fase\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:01:02 +0000 2021", "ID": "1362824529916145666", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:01:02 +0000 2021", "ID": "1362824527969984518", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:01:01 +0000 2021", "ID": "1362824525247823872", "tweet": "RT @ZeRicardoAM: H\u00e1 uma cepa do v\u00edrus contagiosa que causou metade das mortes por COVID-19 no AM s\u00f3 em janeiro, a sa\u00fade ainda est\u00e1 na fase\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:51 +0000 2021", "ID": "1362824481643855873", "tweet": "RT @ZeRicardoAM: H\u00e1 uma cepa do v\u00edrus contagiosa que causou metade das mortes por COVID-19 no AM s\u00f3 em janeiro, a sa\u00fade ainda est\u00e1 na fase\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:31 +0000 2021", "ID": "1362824398797996034", "tweet": "RT @BlogdoNoblat: Covid avan\u00e7a pelo interior e coloca pequenas e m\u00e9dias cidades \u00e0 beira do colapso\nhttps://t.co/NYQG1oswHY"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:10 +0000 2021", "ID": "1362824312584028163", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:08 +0000 2021", "ID": "1362824302635200512", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:06 +0000 2021", "ID": "1362824294523301888", "tweet": "Jequi\u00e9: Prefeito anuncia colapso na sa\u00fade com 100% de ocupa\u00e7\u00e3o na UTI Covid-19 - https://t.co/BR5QET5oX7"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:05 +0000 2021", "ID": "1362824291360866307", "tweet": "nao peguei covid trabalhando desde o come\u00e7o do ano passado na sa\u00fade se eu pegar indo sei l\u00e1 ver minha namorada eu vou ficar PUTA"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:02 +0000 2021", "ID": "1362824276055711747", "tweet": "Mulher d\u00e1 \u00e0 luz e acorda de coma sem lembrar que pegou Covid-19 em Santa Catarina. Danubia Leida estava gr\u00e1vida qua\u2026 https://t.co/xipWNEaHkQ"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:01 +0000 2021", "ID": "1362824275422547968", "tweet": "RT @BlogdoNoblat: Covid avan\u00e7a pelo interior e coloca pequenas e m\u00e9dias cidades \u00e0 beira do colapso\nhttps://t.co/NYQG1oswHY"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:00 +0000 2021", "ID": "1362824269680451584", "tweet": "Na semana passada, os institutos nacionais de Sa\u00fade dos Estados Unidos pediram maior inclus\u00e3o de mulheres gr\u00e1vidas\u2026 https://t.co/p4eSUttFbD"}
{"created_at": "Fri Feb 19 18:00:00 +0000 2021", "ID": "1362824269378502657", "tweet": "H\u00e1 uma cepa do v\u00edrus contagiosa que causou metade das mortes por COVID-19 no AM s\u00f3 em janeiro, a sa\u00fade ainda est\u00e1 n\u2026 https://t.co/ofpMFN5eOM"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:50 +0000 2021", "ID": "1362824225933950978", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:45 +0000 2021", "ID": "1362824208011718658", "tweet": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade disse que haver\u00e1 dificuldade em manter o cronograma inicial de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 pe\u2026 https://t.co/jas2GUKN6O"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:44 +0000 2021", "ID": "1362824200503844874", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:40 +0000 2021", "ID": "1362824185236578308", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:38 +0000 2021", "ID": "1362824178701922316", "tweet": "RT @jornal_cultura: Secretarias de Sa\u00fade do estado e do munic\u00edpio do Rio de Janeiro confirmam contamina\u00e7\u00e3o local de variantes brasileira e\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:38 +0000 2021", "ID": "1362824177200340994", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:37 +0000 2021", "ID": "1362824174306287619", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:23 +0000 2021", "ID": "1362824115950911490", "tweet": "RT @canaltech: C\u00e3es podem detectar COVID-19 com incr\u00edvel precis\u00e3o, diz estudo https://t.co/RqgqCbKXEn"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:22 +0000 2021", "ID": "1362824109793632256", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:59:15 +0000 2021", "ID": "1362824078831280137", "tweet": "RT @BrazilFight: NOT\u00cdCIAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O V\u00ca NA GLOBO\nSa\u00fade divulga queda de 43% nas mortes por Covid-19 no Amazonas.\nRegistro de novos casos\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:58:41 +0000 2021", "ID": "1362823936187244549", "tweet": "Cen\u00e1rio da Covid-19 no Cear\u00e1 \u2018come\u00e7a a se assemelhar\u2019 ao pico da pandemia, diz secret\u00e1rio da sa\u00fade\u2026 https://t.co/nB12RTAON7"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:58:38 +0000 2021", "ID": "1362823925714083841", "tweet": "RT @BrazilFight: NOT\u00cdCIAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O V\u00ca NA GLOBO\nSa\u00fade divulga queda de 43% nas mortes por Covid-19 no Amazonas.\nRegistro de novos casos\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:58:36 +0000 2021", "ID": "1362823914859229189", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:58:30 +0000 2021", "ID": "1362823890133786624", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:58:21 +0000 2021", "ID": "1362823855081992199", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:58:16 +0000 2021", "ID": "1362823833435144195", "tweet": "RT @canaltech: Beber muito \u00e1lcool pode afetar efic\u00e1cia da vacina contra COVID-19 https://t.co/IThipYz9kr"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:58:08 +0000 2021", "ID": "1362823799545159686", "tweet": "@Gov_DF @otavio_ranzani @accidental__aRt @brasil_io @IbaneisOficial Acho que vc n\u00e3o entendeu. Em momento nenhum fal\u2026 https://t.co/fwSQOOdKLk"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:55 +0000 2021", "ID": "1362823742976647171", "tweet": "RT @AFernandes: Avan\u00e7ando: Via @estadao: Covid avan\u00e7a pelo interior e coloca pequenas e m\u00e9dias cidades \u00e0 beira do colapso -  https://t.co/3\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:52 +0000 2021", "ID": "1362823731635236865", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:30 +0000 2021", "ID": "1362823638890803207", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:21 +0000 2021", "ID": "1362823601561468941", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:20 +0000 2021", "ID": "1362823600206667776", "tweet": "RT @GloboNews: Diretor do Butantan diz que esperava agradecimentos e n\u00e3o cr\u00edticas do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade a respeito da entrega da vacina co\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:01 +0000 2021", "ID": "1362823519894134787", "tweet": "Covid avan\u00e7a pelo interior e coloca pequenas e m\u00e9dias cidades \u00e0 beira do colapso\nSistemas de sa\u00fade de munic\u00edpios do\u2026 https://t.co/3SeYTmTUcT"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:01 +0000 2021", "ID": "1362823519344549897", "tweet": "C\u00e3es podem detectar COVID-19 com incr\u00edvel precis\u00e3o, diz estudo https://t.co/RqgqCbKXEn"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:57:01 +0000 2021", "ID": "1362823517901889548", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:58 +0000 2021", "ID": "1362823504593354753", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:50 +0000 2021", "ID": "1362823471961694212", "tweet": "@radioitatiaia Estamos no hsp de campanha de Ibirit\u00e9 e tem paciente aguardando atendimento desde 10hrs. S\u00f3 tem 1 m\u00e9\u2026 https://t.co/17hFnOlZAV"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:43 +0000 2021", "ID": "1362823441162895361", "tweet": "RT @pavarini: Professor numa escola p\u00fablica em Hortol\u00e2ndia (SP), Thiago Roncada contraiu a COVID-19, assim como seu pai, Ivan Roncada. \n\nO\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:42 +0000 2021", "ID": "1362823436746244097", "tweet": "RT @Fa1ryNight: Foi Pazuello chegar l\u00e1 e as coisas come\u00e7aram a mudar.\nE pensar que o processo em cima dele por irresponsabilidade na sa\u00fade\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:40 +0000 2021", "ID": "1362823428936499201", "tweet": "RT @governodoamapa: Sabemos o quanto cuidar da sa\u00fade mental importa para melhorar o processo de tratamento e cura de qualquer comorbidade,\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:36 +0000 2021", "ID": "1362823414944251905", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:21 +0000 2021", "ID": "1362823351299944455", "tweet": "RT @conceicao_lemes: Entidades ind\u00edgenas denunciam: Governo assassinou Aruk\u00e1; morto pela Covid, \u00faltimo guerreiro Juma recebeu o \u2018tratamento\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:03 +0000 2021", "ID": "1362823274720288775", "tweet": "Sala de Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares \u00e0 Sa\u00fade(PICS),no Centro Covid HU,se encontra em pleno funcionamento\u2026 https://t.co/fmEYHUkQCF"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:56:00 +0000 2021", "ID": "1362823263177605127", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:52 +0000 2021", "ID": "1362823230340411393", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:51 +0000 2021", "ID": "1362823224904601602", "tweet": "Sala de Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares \u00e0 Sa\u00fade(PICS),no Centro Covid HU,se encontra em pleno funcionamento\u2026 https://t.co/Y0kw3hEYtA"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:50 +0000 2021", "ID": "1362823222778097665", "tweet": "Informamos mais uma alta da Unidade Covid-19.\n.\nHCL na luta contra o coronav\u00edrus!\n.\n#hcl #covid19 #vamosvencer\u2026 https://t.co/JNChjLn6Nl"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:38 +0000 2021", "ID": "1362823168692527107", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:25 +0000 2021", "ID": "1362823117819834369", "tweet": "RT @BlogdoNoblat: Covid avan\u00e7a pelo interior e coloca pequenas e m\u00e9dias cidades \u00e0 beira do colapso\nhttps://t.co/NYQG1oswHY"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:23 +0000 2021", "ID": "1362823109305335808", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:07 +0000 2021", "ID": "1362823039503785986", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:55:00 +0000 2021", "ID": "1362823012156899337", "tweet": "RT @o_antagonista: Covid-19 se espalha pelo interior e deixa sistema de sa\u00fade \u00e0 beira do colapso. https://t.co/quzlT50MIf"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:54:40 +0000 2021", "ID": "1362822926693765126", "tweet": "@STF_oficial Ministros do STF pra que prende o Deputado  que tem liberdade de express\u00e3o.. em plena pandemia  ..\u2026 https://t.co/JElXZdtyC9"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:54:35 +0000 2021", "ID": "1362822907487920130", "tweet": "@vglauria @pablovillaca D\u00e1 pra se preocupar com a sa\u00fade no pa\u00eds e assistir BBB. Eu trabalho em uti covid desde mar\u00e7\u2026 https://t.co/bHcvox9Wb4"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:54:35 +0000 2021", "ID": "1362822907316076553", "tweet": "RT @portalMSN: Falta de medicamentos para c\u00e2ncer, s\u00edfilis e covid-19 escancara crise na sa\u00fade p\u00fablica #msnbrasil https://t.co/jEy9hTrvEc"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:54:22 +0000 2021", "ID": "1362822851594756096", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:54:05 +0000 2021", "ID": "1362822778945208322", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:54:00 +0000 2021", "ID": "1362822758489485312", "tweet": "@TExtrato @CoronavirusBra1 \"A taxa de letalidade para os 5.183 pacientes de 20 pa\u00edses que precisaram utilizar venti\u2026 https://t.co/ggLiTTNU3l"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:54:00 +0000 2021", "ID": "1362822758040817664", "tweet": "RT @BlogdoNoblat: Covid avan\u00e7a pelo interior e coloca pequenas e m\u00e9dias cidades \u00e0 beira do colapso\nhttps://t.co/NYQG1oswHY"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:55 +0000 2021", "ID": "1362822738478571522", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:38 +0000 2021", "ID": "1362822667888427011", "tweet": "RT @GloboNews: Em coletiva de imprensa nesta sexta (19), o governo de SP comentou o impasse com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade envolvendo doses da v\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:36 +0000 2021", "ID": "1362822657545297921", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:28 +0000 2021", "ID": "1362822624666144770", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:21 +0000 2021", "ID": "1362822594475536391", "tweet": "RT @luizacaires3: Profissionais de sa\u00fade africanos desprotegidos morrem enquanto pa\u00edses ricos compram vacinas\n\nProf. James Hakim (Zimb\u00e1bue)\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:15 +0000 2021", "ID": "1362822569020321798", "tweet": "Em audi\u00eancias on-line ou presenciais (que cumprem todos os protocolos sanit\u00e1rios de combate \u00e0 Covid-19) os assuntos\u2026 https://t.co/hu7cq0u3r1"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:11 +0000 2021", "ID": "1362822553375506436", "tweet": "RT @BrazilFight: NOT\u00cdCIAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O V\u00ca NA GLOBO\nSa\u00fade divulga queda de 43% nas mortes por Covid-19 no Amazonas.\nRegistro de novos casos\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:07 +0000 2021", "ID": "1362822535314866184", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:04 +0000 2021", "ID": "1362822523235282948", "tweet": "Covid avan\u00e7a pelo interior e coloca pequenas e m\u00e9dias cidades \u00e0 beira do colapso\nhttps://t.co/NYQG1oswHY"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:53:03 +0000 2021", "ID": "1362822520404135936", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:54 +0000 2021", "ID": "1362822482735095815", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:51 +0000 2021", "ID": "1362822468830965763", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:43 +0000 2021", "ID": "1362822436371238912", "tweet": "@karinabuhr @minsaude E o mundo ficando livre do Covid, enquanto n\u00f3s.....\n\nhttps://t.co/wINkWUplSO"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:41 +0000 2021", "ID": "1362822429865873415", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:41 +0000 2021", "ID": "1362822428313989122", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:38 +0000 2021", "ID": "1362822416666406914", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:37 +0000 2021", "ID": "1362822410085539842", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:32 +0000 2021", "ID": "1362822388447068160", "tweet": "RT @BrazilFight: NOT\u00cdCIAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O V\u00ca NA GLOBO\nSa\u00fade divulga queda de 43% nas mortes por Covid-19 no Amazonas.\nRegistro de novos casos\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:26 +0000 2021", "ID": "1362822364111716359", "tweet": "RT @ManuelaDavila: O Rio Grande do Sul est\u00e1 vivendo o pior momento da pandemia. Atingimos pela 1\u00b0 vez a marca de 1000 pacientes com covid-1\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:17 +0000 2021", "ID": "1362822328321769472", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:15 +0000 2021", "ID": "1362822318796529665", "tweet": "@RenanFilho_ ainda deixou claro que vai mobilizar outros governadores para uma nova reuni\u00e3o com o ministro da Sa\u00fade\u2026 https://t.co/s1z0GUHmPH"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:09 +0000 2021", "ID": "1362822294637281284", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:08 +0000 2021", "ID": "1362822288018702347", "tweet": "RT @BrazilFight: NOT\u00cdCIAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O V\u00ca NA GLOBO\nSa\u00fade divulga queda de 43% nas mortes por Covid-19 no Amazonas.\nRegistro de novos casos\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:05 +0000 2021", "ID": "1362822277805539330", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:52:01 +0000 2021", "ID": "1362822261674307585", "tweet": "Covid-19 se espalha pelo interior e deixa sistema de sa\u00fade \u00e0 beira do colapso. https://t.co/quzlT50MIf"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:51:57 +0000 2021", "ID": "1362822241638039552", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:51:44 +0000 2021", "ID": "1362822190400491527", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:51:33 +0000 2021", "ID": "1362822143034216454", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:51:25 +0000 2021", "ID": "1362822109932756994", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:51:23 +0000 2021", "ID": "1362822102227841033", "tweet": "@RenanFilho_ ainda deixou claro que vai mobilizar outros governadores para uma nova reuni\u00e3o com o ministro da Sa\u00fade\u2026 https://t.co/lPYzT61w7l"}
{"created_at": "Fri Feb 19 17:51:23 +0000 2021", "ID": "1362822099174367232", "tweet": "RT @samiabomfim: \u00c9 inaceit\u00e1vel que em meio a uma grave crise de falta de vacinas, Pazuello tenha como prioridade comprar MAIS cloroquina. E\u2026"}
